美股認真討論 CMLXXX

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

各位d sqqq準備好未

first trade冇啦啦同我short左十股tsla做乜鳩

Option 到價會自動執行

firstrade又死ser

#2唔係白卡佬既

比我上番sq車啦 早幾日放左

任上架wo

係咪比狗查緊

正常返魯，唔玩盤前，開市無問題就得啦
好似sofi咁強制SH咩

有無人會買LK

終於睇左精神科,初步確診PTSD
要食兩隻抗抑鬱藥
重要做心理治療
不過應該唔使死

biden baba又派錢

條撚屌次撚次搶#2攞存在感

FT又死機 咁可以早D訓

我都係但諗住上契算

2間都麻麻，不過最近連IB都死過幾次

未喎, 仲係無啦啦爆左幾張未日tsla call俾我

估下tsm下次爆升要幾時

真係麻煩晒 你一直在玩 巴

到底邊個報白卡仔假案

就在今天

問過石巴未

強制sh功能啟動(無論龍定熔)

去錯左新post

國泰要求台灣登機客簽一中同意書 國泰拒回應民航局質詢

入番納指交易所咩？

巴打冇事嗎？

TAKE CARE

石巴Penis sell

TSLA入S&P500對ETF影響應該唔會太大?

Nvta有冇人入？現價入左注

Arkk爆升

白卡記無搶2係咪比狗捉左

我見牛牛佢仲係到

Abnb 300見！

琴晚放咗一半

粉單

統計下有幾多人仲係滿倉

人地洗完先放

加油

孖緊小小

滿呀，理得佢十巫日，真係跌先止蝕

我 login 到
係唔係落 order 嗰度有問題

因乜事變成咁

SH大法好

papa可唔可以俾我上返車

上次咪又係乜事都無

Wrong position 我就冇啦啦多左幾張 itm sc

滿倉孖緊1.2

八成倉

仲要唔撚郁身郁勢買完又賣
SH自己覺得好嘅公司就夠，唔好眼紅隔離嗰間好似升多d
咁嘅市遲早都到你嗰堆上位

PSTG好勁

sne

Sqqq 搖撚準備

係，同一舊錢輪住四圍炒

得8成倉 係咪未到合格線

pins nvda

未..今晚好BUY THE DIP啦

tesla咪又係升，乜撚野bigshort

仆街 上個post 有 孌童撚 好撚嘔心

前提係要跌

Pins都早一輪升到癲啦，幾個月我仲揸緊
Nvda就...好彩我冇囉

盤前9點棍個顏色有冇意義架？

tsla裂口高開好睇

我信small long好過

如果裂口高開，應該都係高開高走

JPM繼續幫我日日蝕

合唔合格要睇你有冇練葵花寶典

赤城收咗皮好耐

對 nvda 好失望
妹到呢

爸爸扯曬𣄃

CLS 全日啲FUTURES 都冇上落，好有暴風雨前夕個FEEL

tesla又升 太陽能又升，點解仲要返工

數定錢先
爽

完美miss晒成波破頂龍

今晚700 是常識吧

今晚TSLA隨時800

我軍士氣低開 要gel一gel

又話四巫

TSLA 今日想挑戰 700

tesla泡沫大到不能想像
下刪一萬字

睇淡唔做淡

下年再一拆五

TSLA今晚食一半

借post問，我啱啱開咗td Ameritrade acc，點解我入完錢都買唔到野一買就話我”You have no permission to trade with this account” ，thx

泡沫黎嚇我唔到

666.66

你還有黨
買咩美股

Nq準備又破頂

rkt又要落地核

就返家鄉又直插

呢隻野上到22就會返20

150%

滿淡倉。。輸到仆街

淡友慘過做雞

納期繼續嘗試破頂

又話升到懷疑人生就會跌
11月尾懷疑人生到依加

你未夠懷疑人生囉

11月升左11%

可摸耳俾淡淡一個悔改既機會

係囉，諗住點都回一回，點知升到依加

呢世都唔做空了

買牙

國會美聯儲輪流出口術
睇今晚刺激法案過唔過
傻侵真係廢到呢，仲諗住呢個月會搞下事

睇淡不做淡

想召喚薛子貼飛子金句

五毛日道指黎料

今晚VERI 可以入貨?

港燈巴仲睇唔睇淡?
BTW 祝早日康復

take care

site: "呢個時候淡"

The new index with Tesla in it begins trading on Monday, but all the trading action happens at the close on Friday.

The trading volume will be so heavy, some are concerned it could result in fireworks at the close.

S&P estimates that approximately 129.9 million shares of Tesla will need to be purchased to add to the S&P 500. At the current market price of $655, indexers would need to buy $85.2 billion in Tesla stock at the close on Friday. However, there are billions more that will need to be bought by “closet indexers” that do not officially pay S&P, but nonetheless track the index. No one knows how much these “closet indexers” will buy, but it could be 50%-100% above the “official” $85.2 billion estimate.

成交額最少會係琴日嘅3倍或者以上

T
S
L
A

SNE 100

3倍
咁隨時升到800

基金今日定星期一買？

新手一問 ib withdraw啲錢要等幾耐銀行先收到

星期一開市前

基金今日先入?

屌 nq又破頂

1.3

睇個款係尋晚先入

高位囝有無連登Fear & Greed 走勢圖睇下

8成

Tsla開盤係咪照舊落去補gap然後直上

孖爆tsla

睇新聞啲Passive Fund 係掛

150% TSLA

tsla今晚700都似

鳩估開市走勢先
3大指數平開/+0.1% 跟住一路升 升到收市 0回調
道指3幻2 納dee 13400 sp500 3900

早兩日700c都係2個幾

巴克萊：上調特斯拉()目標價至230美元，維持“減持”評級

咁睇少tsla

無理由800掛

淡爆佢
打死罷就

我諗呢度好多都持有TSLA, 今日唔會有咩greed同fear

尋晚貪小便宜放左張690c 想斬手

美國第三季度經常帳赤字錄得1785億美元

美國呢個泡沫幾時爆 大家番港股喇

多撚謝

Net今晚孛力走已

巴打食多d好西調理腸胃，腸胃係第二個大腦

尋晚仲有條友話我D基金一早入哂

今日睇黎難d，我尋日都係少注，未夠喉

有班人話星期三已經可以開始入

800到我直播屌呀婆

巴打幾時開始發現自己戀童?

想問番台巴頭先講個平均成本法或者cut half 意思係想for cash out 果時先咁做？

我要睇

開市唔會就高追 食今晚升勢 收市放返曬佢

？？？

估唔到有人鍾意屌呀婆

少女唔鋤..

識條春咩，阿婆技巧搭夠

要買幾多枝KY先夠用

冇牙 可能含得爽啲？

耆齡王

買美女賺d錢allin落去買Ky買阿婆

記著留返少少錢買埋棺材

屌死一隻就next！

見到800對賭有衝動開市allin tsla

呢位巴打都好危險

NQ 12781,就快幻三啦

60歲都係中年喎

我坐頭排

愛黨是工作，外國是生活

我尋日先建倉，同埋得好少咋 諗住長線

今日唔係應該跌嫁咩

想屌阿婆姐 今晚成全你

美女只升不跌

應該好快130

少女唔鋤鋤呀婆

少女唔鋤愛阿婆

你直播我課金800

阿婆表示壓力好大

阿婆表示期待好耐

Ot 巴會唔會揀啲高iv 優質股做sp?

係咪有巴打已經cap 咗圖?

有冇巴打同佢對賭
唔到800直播屌阿婆

醫你$300 (走數）

即刻開市入番d tesla幫下個位巴打

我都諗到呢句

邊個咁傻

@牛熊師

700唔知道有無勇士對賭

大壓力過阿婆

由頭睇到尾睇一次NYKD-54咪算落場砌阿婆咩

今晚上唔$700咁大獲？

點解咁講 , 有咩事要發生

到時全post一齊推爆TSLA一係沽爆TSLA

700上硬
我話既

ching 背埋個code咁大癲
search 都唔敢

唔通揀垃圾股SP咩
呢排優質既高IV股無乜幾隻
最流通都算係TSLA

670

點睇今晚tsla最後上車機會？
入左sp500冇咁大波波玩

search咗

面神燈到上670

佢真係燈撚到呢

$800上呀

經典之作,愛砌阿婆之選

其實有冇人會跟pelosi買後或者option

有時我會睇佢買左咩再自己做research

spce又原地爆炸

無計wo,股東轉讓成億限售股

3p出浴 成熟温柔巨乳大姐姐

今日美國好刺激

前幾日係咪有手足講TRIT

果陣仲話咩黑科技 廢老股都比佢好

我原本係spce大好友，依家都棄船啦

spce is a scam

TSLA盤前671

今日個post 氣氛好過前幾日咁多

忘tan 又上

講左me連郡心理學allin teala

到底今晚係咪最後dick狂歡

贏硬既野無謂講

我諗呢度有6成以上既人持有Tesla

狂(升)歡(樂)日

彈唔起
未回調連群已經ching哂chong

飛巴真係字字珠璣

so far我覺得自已進步左

大家一味唱好

好驚空中爆炸

up錯舊圖
呢幅先係

咁撚多靈車post

650又2萬張call 似倒跌wo

$674

89.946 USD +0.124 (+0.14%

你望下700有幾多張call

抗抑鬱藥副作用有幾明顯?

BTC ETH 倒車

串到

不如試下Map埋Tsla走勢圖?

竟然連登Fear & Greed會係Neutral

雷母個種type只存在於性幻想

TSLA賣飛了

有可疑 留意住SQ PYPL MSTR

半倉tsla減到得兩成
俾個機會我加返去半倉好冇

tesla聽到音樂響起,究竟幾時會停呢

仲有10分鐘

講撚左

入Tsla aapl

市都唔洗睇 定期take profit就ok

FF下都好

岩岩睇過，greedy index 69, 有排未洗驚

想喊
賣哂tsla

呢個組合穩如哈馬比

幾時入都唔遲

等到640你就未必敢入架啦

屌你老母唔撚識跌，個掣壞撚咗

趁而家快手入啦

睇住個數每日升5%，多謝FED！

入左sp500應該無咁癲

tsla 點都要有少少

暫時未見到，食好輕量

今日先見到有依條片

你仲對得住你個名咩！

又俾你講中600就入

收市入crm call 開市放真係free money

金升

仆街 上次大棍又係咁
TSLA升到飛天 之後開盤直插

好耐啦

對唔住
所以市場即罰我

回啦

有人屌呀婆嘛

TSLA gooooooo!

你下個禮拜買定tsla put la

想開市高J

巫師4 who cares

升1蚊都冇喎...

四巫日？邊撚度巫？睇過？冇撚料到嘅

唔驚喎入返啦
升到800 你贏錢又開心
又可以睇呢度有巴打屌阿婆
一舉兩得值得嘅

四毛日今日係

之前諗住轉small cap
買左7龍珠 再加小小好巴推介
唉

係唔係真架

MVIS to the fucking MOON!!!!

Me2 追小小

tesla開市高j揮手區

五毛日，狙擊五毛呀

Come on 大爆升

油價升 道指升 納dee升 標普升 所以係叫四巫日

因為冇咗暴巴

3分鐘！！

好巴推介係乜我miss 咗

屌

開市棍落

升咁少都打到飛機

Gay bear

7龍珠係乜

vix都升大家都開心

開市入末日TSLA put拗下頸做燃料 最多輸幾舊
正股升爆都正

Gel到咁行...

好似放榜咁

Geralt Triss同yeniffer玩緊3P唔得閒

_____泡沫大到不敢想像

好蛇推介嗰啲要好有耐心

緊張過放榜

金銀船

In 契媽 I trust

到底兩分鐘之後開市會棍上定棍落
大家gel咁恆

想請教下，其實現價入埋aapl建倉得唔得？上星期望都仲係120倒 但個個都話佢妹左勁耐

點解要屌阿婆?

棍上再落

aapl唔會買錯

連郡興趣廣泛

呢期靜到傻

好緊張

等睇今日雙殺

TSLA

上面話今晚tsla升到上800嘅 就屌阿婆

かしきょうとうかんぜんむりょくてつ

Fubo TV
有冇人有貨

who?

G9G

大棍上

Bear trap

mostly positive correlation

破哂頂

棍上

緊張

冇人識得預測股價
賺定蝕係睇你揸appl 幾耐同幾遠
我自己就覺得iPhone 始終係會有換機潮

800c仲多過650c

又數錢，連爆升幾日

Tsla800蚊見

Tsla同aapl d大單

睇黎今年個倉唔會再突破 定死d profit

留名等睇今日有人高j跟住過兩日先big short就屌西蛇叫人5毛日入貨

cls tsla

TSLA 700 不遠

琴日入sqqq竟然變左高J

自己scrap
唔好行太快，會比人warn/bam

入廿張1218 200c

29蚊有貨

巫師出動

隻隻股都棍落

大家今晚靜 唔好gel

基金入貨啦

升到驚

Tsla : 蝦

反觀蘋果

諗住長線去架，我覺得始終都有好大堆人用，其實自己都係用家，又好似無理由唔買

AAPL

ABNB派緊錢

孫生啲call molamola

包頭佬係咪出黎喇

Tsla火箭

準備big short

inspector

一開個APP 黑人問號
升到連ABNB 都有錢賺

tesla 痴撚左線呀

升到停唔到

開市5分鐘50億成交TSLA

P蛇日日派錢，不想努力了

IB個chart volume show唔到成條volume bar

最後狂歡

CLS

做咩卡住係677個位

太陽能

Tsla冇力

唔好再升啦又話今日好多都棍落既

680 冇力

抖抖先啦

屌 又開追悼會啦

千跌ok?

=.=滿倉紅=.=

俾啲掙扎上800

Roku又升 上車

如果有入到 700c

太陽能咁撚龍，連郡真係無人買

是唔是GEL 得頭了

仲話咩四巫日，又話咩入指數恐慌性拋售
繼續破頂食屎啦四巫

個Price Volume 差10倍

In Tinder we trust

成個倉紅，得TSLA同MVIS幫我頂上去

tsla 630止賺左5股

掛左$1000賣

尋日34幾j撚左

收到風 千億資金準備入市 準備大爆升

幫女朋友個ETF戶口買左

682了 byebye

咩意思？

一直放左D係倉底

4巫日垃撚圾

tan

賺左就唔好諗

契媽W 150

SAAS滅緊世

s字頭個隻有，另外有維思通

搵阿婆易 搵個繡球難啊

仲有一堆係度

spy 比人big short緊

貼倉未?

係時候壓落去

成交係其他大股嘅幾倍

TSLA船長

呢啲繁文縟節 我哋連登仔唔需要

ABNB

TSLA認真討論區

snow

tsla似沉

1130先正式開始
而家唔好gel住

個市強到 完全冇力跌

SC TSLA

670j咗tsla

Veri又係考驗信念嘅時候

FAANG今晚又變 Fundamentally Absence of Accomplishment and Nutrition's Garbage

靠你話the stock price is too high imo喇CEO

ABNB冇放就就快返家鄉
不過跌到120嗰陣都應該唔會頂得順

YALA up up

Abnb咁快彈返晒

趺個小小

話你知我420同590都減過會唔會好過啲？

我仲輸緊40蚊呀....

yala 真係好癲 日日都大上大落

想800 sc

今又話滅世既，滅左去邊

Vix vxn monster

__________

Airbnb泡沫大到

有無人知AMD係咁陰跌jm9

電動輪椅最後狂歡

但我冇貨

我仲清咗8成倉添 結果龍到
真係笑鳩自己

大戶賺夠了 頂住個市 比逃生門你地走

尾30分鐘先知大定細
咪gel

Vix爆升

係咪真漢子 700SC 最多放下貨

去咗爛果隻垃圾到

算啦，我人廢就唔搞咁多嘢

TSLA爆呀

5巫日黎料

TSLA唔係咁快落返山呀

幾錢有?

麵神今日係咪又中?

VIX龍蝦蝦

PUT VOO

Bilibili勁到

屌你垃圾nvda

無人預知到，依家建返倉又係一條好漢

收到風有人入左大量se call 今晚目標一球

連燈講滅世咪即係gogogo囉

碌落山

ai又黎

回了

法國西SIR 果幾隻股識自動對沖=.="

玩完準備BIG SHORT

大家feel到大波波未

屌尋日650冇入TSLA

醇醇，你有無入到

妹撚完未

睇黎700SC 又袋11$

650大家仲敢唔敢入

sofi死左

邊條仆街 gel頭

金熔 酒呀

靈車要開車啦 大家快走

孫正義比人睇住黎食

Abnb 尋日返家鄉親放左

屌你老味ethe戇鳩架
利申入咗兩股

敲金波未？

西蛇YALA

Tsla SC free money

VIX gel

個watchlist好紅

今次我頂住咗

...上得返20先好講

4巫日無料到

投井

Aapl 88

得TSLA 綠

nvda同aapl，2隻我放左都唔升嘅股

snow又派錢

無力跌

好過要坐呀唔好傷心啦

之前fedex升得咁多，宜家到UPS發威了

屌，震一震，買唔到ai

個巿強到完全冇力跌

輸雞碎咁多

想問下ｉｎｄａ 同 ｉｎｄｙ有咩分別

痴線原來clsk頭先衝到上19

AAPL 要完

Dllm aapl

Pentagon Head Halts Cooperation With The Biden Team

無事喎

Tsla 今日700見

小注正股

係咪要酒，好多都轉燈

想入小鵬

玩燈制，真。大戶打交

五毛日有咩好入手

OXY 幾時先比我走

唔同科技股巴打作對了 pfe我頂你個制 還錢啊

酒呀
連TSLA都要落山啦

爆買日準備

今溶酒仙

PLUG

500呀 仲700

今晚主角crwd cls

冧啦

屌你老母 MRNA

Tsla玩完

酒呀

今晚個市冇力，不買貨不賣貨

tsla

tesla好強完全冇力跌

Ai getting crazy
屌你FT

我啱啱入完見唔對路，走咗

Crwd cls之後逢跌加倉

走啊

頭30分鐘真係唔好gel

下個禮拜入先

垃撚圾

Tesla 冧啦

垃圾$bb

邊個話五毛日冇料到

沽SQQQ

屌 以為佢點都有一日上返160

熊熊哈

五毛日威力

Gay 金幾時入貨

TSLA 玩完

Tsla高追果班又準備跳船

唔知呀，佢話我有d病癥係過度抑鬱造成，話維思通會幫到
你係精神科醫生定病人，咁熟嘅？

前幾日28入

早幾日走咗

Airline 同步仆街 我屌

睇少四巫日

大船今晚要撞冰山

唯一一隻ignore大市

TSM

28.05入左貨
不過冇驚過

已經升左好多
你咩位入

TSLA正式開車

靈車

想追

石子又輸了

一買就跌 一賣就升

SH AMD同NVDA繼續跑輸大市

石仔肯放走D TSM未

失控向下

多謝哂

682 走左

Judgement Day

貼倉貼到gel 唔起

nvda又妹

係咁縮ｖｏｌｕｍｅ

賣左下次買番得70股

認真答你call 上去 佢地新ac 未unlock 齊野

做乜鳩嘢？一瞓醒嚇撚死
利申有兩股均價百幾

跌多幾百okay?

收市報600

萬眾期待既大pull back幾時到

你有mania symptoms? 定幻聽幻覺

今次真係 你個名

佢再唔賣我怕佢比人買起

升返啦驚閪咩係到嚇鳩阿叔

Plug繼續ath

後悔 成功摸頂入

應承我 唔好gel

Tsla上車最後一次召集

係咁趺

又話四毛日

Zm 真係上唔番去

tesla回幾多，太陽能升返晒

垃圾MRNA

收到風今日熔斷

咁精彩既
你差唔多輸緊100%

間公司本身垃圾

佢似係琴日升曬今日嘅好消息咁

所以唔買著

破頂日

32 gogo

屌佢老母係咪拆股咋
但係我用ft佢都係得兩股

1拆9

5毛日？邊撚到5毛呀？睇過

1月望40

跌你老母

BIG SHORT

dxy 90

睇個勢係老散走緊貨 但大戶入緊貨

4毛日=升

無位加

靈車想點

豬死了
成個倉
啊啊啊
巫師死了

四巫到未

師兄睇幾多？

輪椅又要碌落山啦

好才剩係買左一股TSLA志在參與個音樂慶典

TSLA原地爆炸

AI 好似唔少買單KEEP住入

我都唔知佢拆, 查一查係拆咗, 但係ft都係得兩股, 一起身-89%, -300 usd, 屌你老母臭閪

SOFI用戶表示 我都想玩OPTION

pins做咩跌唔停

yala又敲金波

拆股啊

日升夜升

正式開始

有疫苗 冇用架啦 呢隻嘢
個泡沫大到

TSLA SC 末日put 勝利巡遊

個倉玩燈掣

滅世棍

MRNA 做乜鳩震撚到咁

佢回我會再加，起碼揸到佢有NFLX 十分之一市值

過晒氣

P仔隻yala終於生性少少

剩係得TSLA跌同SNOW未返家鄉
其他全部綠燈

Pfe又係

直插

DLLM 今晚有平貨執喇

豬緊50石啊啊

大芋想呃貨？

witcher來臨

暴跌

B仔 PFE MRNA 呢三隻大仆街

會唔會又有683苦主區

NQ 審判日

ai

邊個pelosi

隔離post有680

P巴 今晚開唔開twitch

屌女巴呢幾日d操作走得好前

今晚穿650 MOLA MOLA

契媽又係度扮硬淨

Tsla 轟呀

有冇人有

85bil 買盤到未？

一陣咪又大v番

高買低賣

你又嚟

蘋果突破完兩日又落返去

爛閪。配落閪

今天終於知道錯

咪撚信佢，bear trap

垃圾firstrade, 心血少啲都俾佢嚇撚死, 如果我有100股我今日咪帳面冇咗幾十萬, 分分鐘心臟病發
俾返嗰額外16股我呀

加倉！

真係

tsla想轉燈

big short apple

原來clsk岩岩公佈成績, 用microgrid mine bitcoin一星期mine到10粒
唔怪得之又升

信念

Sh?

連登臥虎藏龍
醫生都有

趺咁少當淡友係雞

yala

一陣大v

如大家所願，跌喇

跌咁少點入貨

大市起碼跌返5％先啦屌，呢個幾月升先咁多

好似幾勁，study 吓先

升消息，跌事實

笑撚咗
頭先自動加倉tesla一股
今日都冇得走啦
早啲訓
聽朝起身睇下有冇早餐食算

Sqqq

crm妹完未
btw 暴巴去咗邊

美股必勝攻略buy the dip

契媽硬撚到 我勃撚咗

Veri血洗

跌得嗰0.3%跌3%先叫我

u tsm今日成交量異常地少

大戶知石仔買左

今日買野係咪接火球

ABNB震中左止蝕

回調完 升得
升足成晚

Tesla 667已走

其實美股日日都升，點搞

可能

石

BB係咪差唔多可以入?

嘩屌 睇集動漫返黎跌咁撚多

跌完啦!

TSLA最後機會入市

睇多季先返黎

講真 html神講得最好就係開盤頭30分鐘都唔可以信
散戶時間

我都心郁郁

想加倉NAIL

佢講啲野係正路既

無事啦

好似好耐冇見過7字頭

今晚西SIR開 ,AMONG US

睇咗乜咁黑 我棄番

I have a position

McConnell Says Talks on Relief Making Significant Headway - Bloomberg

680入咗TSLA .瞓一陣跌咗落嚟

有冇閪蛇twitch ?

跟小西SH 得閒開app 數錢

tan 100 好唔好！

想玩

而家多數盤後入貨 盤前放感覺上幾穩陣 比之前賺多左

次次頭半gel都岀事架啦

又要欣賞P蛇首RD被殺

又吹水

25號返

好幫女朋友賺到錢叫佢再幾把新廚刀比我

你記得set埋轉播呀

黎緊china joe上場後應該更大潛力

訓多陣

Elon 部86落緊山呀

跌咁撚少

半導體受難日
得tsm有份食到波龍市

有冇人留意GRVY?

跌呀 跌多啲

好撚崩潰

105啦

TSM MONSTER

我唔係太清楚佢個Grid做到咩，研究吓先，呢啲small cap 好升得

巨人 第一季

4點30起身啦

我發覺呢度朝頭早多數會傾下女， 食嘢， 移民， 家庭， 買樓

夜晚大家都即刻集中精神 龍龍哈

又升返哂

有機會上返去咩？

等緊再低又加倉

岩岩103.5 入左

冇市就搵下水吹好正常

開市前直情變咗犯罪台

200好唔好

條友唔識玩

660加左注

咁你真係可以陪石仔磨下

443坐到而家 袋下錢過聖誕先

星期六就變得叫雞台

衰十一

買tsla中高j
瞓三個月乜都番哂黎

係咁話就過法案都升唔起

好多股都綠燈了

頭先跌兩蚊，一轉眼升番8蚊

錢已袋
理撚得你

咁都叫跌，明明好多股都升緊

買左果D 全部跌 , 無買果D 升

五毛日唔入貨？

tsla s back!

TSLA 試完低位 係時候爆上啦

我發現fastly同埋snow次次都同一時間一齊爆升

石仔唔走tan就2k鎂

就在Among US中渡過四巫日吧

個市好強, 想執下平貨都唔得

講到佢先知咁cls

我怕怕

四巫日但全倉綠

閪蛇有冇lin

食相難睇 太心急 明明呢啲要放長線

個陣係真架屌你成個po既人見證住
佢真係講187左右會妹一陣之後後會爆上200
不過佢tg刪哂，得番呢張

算，慢慢坐唔望。呢隻長線，還掂本身想買既ai 又爆上左

點解道指同道期可以差成百點

隻pins日日紅色 係咪on9

成堆連登仔肯跟佢搵食分分鐘財務自由左

想支持敗登，宜家高J可以？

lin plz

見到殘體字
就唔會跟
需然佢睇圖幾準

我唔太相信有人可以識睇短期波動
唔好神化佢啦

其實短期都係睇運氣

入返幾手PLTR 保平安

我都係group到
其實只係鳩up中…當中無實質理據支持

個啲想睇屌牙婆既又要失望

好彩忍得住手冇放fsly

唉屌未回到本

運氣主導喇 咁佢嗰陣係有D運既 係衰心急姐

無人想知

其實個陣波巴都講過SE有機會咁走

我覺得佢係識睇vcp cup noodle
但你話跌到187爆上200 up 中一次就咪神化佢啦

個倉刺激過過山車
來回地獄又折返人間

我都等緊入貨

仲跌緊
入咗我怕訓唔著

揾麵仔發功

垃圾LMND今日上110

MRNA

等 pullback 等到升左10% 都未買貨

咁唔棄 第二集好悶

道期準備穿30000

15分鐘爆上
細到分鐘都up得岀又中到
一係運
一係就內幕操盤架啫

贏緊100石

得喇得喇 收皮啦

上半場都未踢完

嘩 Crwd

我8蚊已經上黎叫人買nio

一定係運 唔係洗乜payme

個...跌

屌佢老母

se個下三角形突破真係好明顯值博
我自己突破前兩日都有入貨
只係無人估到佢突然日後，再加個大利好消息
搞到一班信眾即刻娘子出黎睇耶穌

真係衰食相難看唔係有排賺

JPM同TSM跌到塊西咁

同契媽上返契感覺好好

唔夠人，d囡囡唔肯玩
轉CS

TLT

幫女朋友食左個ARK全餐
自己都買左ARKK同ARKG

納dee咪又係跌唔落

有冇人比到個tg gp我入 我洗咗tg

垃圾支

Arkk同arkg都夠

半倉saas可以點輸

完全唔覺嗰市跌緊，cls

睇住個code都唔知入唔入去

小妹在

啲mega cap呢三個月比人點咗穴咁

tsla震走傻散黎講應該世一
頭先差d震走左

arkr

RS 2000
Small mid cap 繼續 go go go

升咗咁多，點震都有賺

頭先低賣TSLA既而家咩感覺

問佢

我+1.2%

開市大把人高J

個倉轉燈啦，升0.02%

_ _ _ _ _ _ _ _ _

睇住佢嚟食

好你小小0.05%

今晚早d 訓唔睇市，廢事做錯決定

星期五SC TSLA簡直就是free money

有冇details淨係知佢炒燶options

tsla都放，傻架?

利申：100股均價366

0.2%

旅遊股好多淡友做緊燃料

好強大

Spce死唔去

原來我tsla total profit啱啱好100%了
有一直向上溝

今晚係SaaS之夜

Rut 唔跌都係假

應該殺末日option,升唔到跌唔落

Next

美股認真討論 CMLXXXI

屌，跟條臭西入左CRWD,但係前排paper hand sell 左

Pd keep住45
可惜白卡痴左線

條八婆一定有內幕料

0.6%

AI

廢話，insider trading不嬲係高官專利

咁就真係巴打考你嘅坐功

1000